「求助」 用緊和記但黎緊搬新屋唔support 可以點做？

原本用緊和記寬頻 1000M
簽左30個月約
頭尾一個月正價 $424
其餘$166

但依家要搬但新居只有
香港寬頻/nagvigator

如果中止合約好似要比$3xxx
有無電訊巴打幫到手？

打電話上cs求情囉

同佢簽個陣個間屋係有覆蓋嘅 黎緊要搬個度先無

打過上去佢話要賠錢嘅
佢水鳩我呀

搬屋可以唔使錢cut, 補番住址證明就得
利申 試過

之前試過同你一樣情況 新屋無覆蓋
同cs傾個時記得將個責任放係佢度就得
無記錯會有張form填話因為無覆蓋所以終止合約

擺明係大你啦

和記係好煩
我之前都係咁，要我打去東方定蘋果投訴佢
最後咪又係死死地氣同我cut

網上爬呢方面就做得最好，有晒新地址租約/買賣合約就即刻批你

聽日打去試下先
多謝咁多位巴打

唉屌 啱啱又同佢博鬥完 佢減到話$700

唔通真係要出到蘋果東方